[{"id_atleta": 1, "sexo": "M", "nome": "Alberto Rui Vilaverde Monteiro da Silva", "peso": 133.0, "altura": 178.0, "morada": "Merelim (S\u00e3o Pedro) e Frossos, Braga", "DOB": "1979-07-26", "id_modalidade": 5},{"id_atleta": 2, "sexo": "M", "nome": "Alexandre Esteves Miranda", "peso": 75.0, "altura": 185.0, "morada": "Escudeiros e Penso (Santo Est\u00eav\u00e3o e S\u00e3o Vicente), Braga", "DOB": "1991-04-02", "id_modalidade": 13},{"id_atleta": 3, "sexo": "F", "nome": "Ana Lu\u00edsa Pereira de C\u00e9sar", "peso": 103.0, "altura": 183.0, "morada": "Pedralva, Braga", "DOB": "1989-06-25", "id_modalidade": 4},{"id_atleta": 4, "sexo": "F", "nome": "Ana Margarida Reis Maia Campos", "peso": 101.0, "altura": 174.0, "morada": "Santa Lucr\u00e9cia de Algeriz e Navarra, Braga", "DOB": "1986-11-03", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 5, "sexo": "F", "nome": "Ana Rita Miranda Rosendo", "peso": 73.0, "altura": 216.0, "morada": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade), Braga", "DOB": "1990-05-29", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 6, "sexo": "M", "nome": "Andr\u00e9 Alves dos Santos", "peso": 134.0, "altura": 189.0, "morada": "Sobreposta, Braga", "DOB": "1993-10-29", "id_modalidade": 4},{"id_atleta": 7, "sexo": "M", "nome": "Andr\u00e9 Bernardo Coelho Nunes", "peso": 84.0, "altura": 211.0, "morada": "Guisande e Oliveira (S\u00e3o Pedro), Braga", "DOB": "1977-11-25", "id_modalidade": 9},{"id_atleta": 8, "sexo": "M", "nome": "Andr\u00e9 Daniel Freitas Ferreira", "peso": 87.0, "altura": 225.0, "morada": "Sobreposta, Braga", "DOB": "1988-09-10", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 9, "sexo": "M", "nome": "Andr\u00e9 Sousa Figueiredo", "peso": 99.0, "altura": 178.0, "morada": "Espor\u00f5es, Braga", "DOB": "1988-10-14", "id_modalidade": 15},{"id_atleta": 10, "sexo": "F", "nome": "Beatriz Freitas Rocha", "peso": 102.0, "altura": 209.0, "morada": "Celeir\u00f3s, Aveleda e Vimieiro, Braga", "DOB": "1978-07-03", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 11, "sexo": "M", "nome": "Bernardo Jos\u00e9 Barbosa Alves", "peso": 121.0, "altura": 199.0, "morada": "Priscos, Braga", "DOB": "1979-12-31", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 12, "sexo": "M", "nome": "Bruno Alexandre Dias Novais de Sousa", "peso": 92.0, "altura": 173.0, "morada": "Ruilhe, Braga", "DOB": "1988-11-14", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 13, "sexo": "M", "nome": "Bruno Alves Martins Carvalho", "peso": 83.0, "altura": 215.0, "morada": "S\u00e3o Victor, Braga", "DOB": "1985-12-09", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 14, "sexo": "M", "nome": "Bruno Miguel Faria Fernandes", "peso": 85.0, "altura": 225.0, "morada": "Nogueir\u00f3 e Ten\u00f5es, Braga", "DOB": "1977-02-12", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 15, "sexo": "M", "nome": "Carlos C\u00e9sar Madureira Romano", "peso": 128.0, "altura": 202.0, "morada": "Arentim e Cunha, Braga", "DOB": "1986-06-06", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 16, "sexo": "F", "nome": "Catarina Freitas da Cruz", "peso": 121.0, "altura": 217.0, "morada": "Guisande e Oliveira (S\u00e3o Pedro), Braga", "DOB": "1986-02-20", "id_modalidade": 15},{"id_atleta": 17, "sexo": "M", "nome": "Celso Andr\u00e9 de Carvalho Rodrigues", "peso": 93.0, "altura": 215.0, "morada": "Espor\u00f5es, Braga", "DOB": "1981-01-07", "id_modalidade": 11},{"id_atleta": 18, "sexo": "F", "nome": "Daniela Eduarda Cruz Fernandes", "peso": 70.0, "altura": 195.0, "morada": "Escudeiros e Penso (Santo Est\u00eav\u00e3o e S\u00e3o Vicente), Braga", "DOB": "1975-05-12", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 19, "sexo": "F", "nome": "Daniela Sofia Pereira Arruda", "peso": 69.0, "altura": 182.0, "morada": "Arentim e Cunha, Braga", "DOB": "1994-04-28", "id_modalidade": 3},{"id_atleta": 20, "sexo": "M", "nome": "Diogo Ara\u00fajo Ferreira", "peso": 98.0, "altura": 190.0, "morada": "Ferreiros e Gondizalves, Braga", "DOB": "1989-02-16", "id_modalidade": 6},{"id_atleta": 21, "sexo": "M", "nome": "Diogo Miguel Alves Rocha", "peso": 125.0, "altura": 213.0, "morada": "Lomar e Arcos, Braga", "DOB": "1979-01-07", "id_modalidade": 6},{"id_atleta": 22, "sexo": "M", "nome": "Diogo Paulo Lopes de Vasconcelos", "peso": 103.0, "altura": 208.0, "morada": "Nogueira, Frai\u00e3o e Lama\u00e7\u00e3es, Braga", "DOB": "1990-05-10", "id_modalidade": 15},{"id_atleta": 23, "sexo": "M", "nome": "Diogo Pinto Ribeiro", "peso": 121.0, "altura": 212.0, "morada": "Tebosa, Braga", "DOB": "1995-06-06", "id_modalidade": 10},{"id_atleta": 24, "sexo": "M", "nome": "Duarte Manuel Vilar de Oliveira", "peso": 114.0, "altura": 153.0, "morada": "Celeir\u00f3s, Aveleda e Vimieiro, Braga", "DOB": "1978-09-19", "id_modalidade": 5},{"id_atleta": 25, "sexo": "M", "nome": "Eduardo Jos\u00e9 Azevedo Ferreira Ara\u00fajo", "peso": 90.0, "altura": 193.0, "morada": "Este (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Mamede), Braga", "DOB": "1987-03-05", "id_modalidade": 13},{"id_atleta": 26, "sexo": "M", "nome": "F\u00e1bio Fernandes Silva", "peso": 88.0, "altura": 204.0, "morada": "Guisande e Oliveira (S\u00e3o Pedro), Braga", "DOB": "1985-09-08", "id_modalidade": 4},{"id_atleta": 27, "sexo": "F", "nome": "Fernanda Manuela Alves Dias", "peso": 109.0, "altura": 225.0, "morada": "Ferreiros e Gondizalves, Braga", "DOB": "1984-06-14", "id_modalidade": 11},{"id_atleta": 28, "sexo": "M", "nome": "Filipe Gon\u00e7alves de Macedo", "peso": 146.0, "altura": 200.0, "morada": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade), Braga", "DOB": "1979-10-01", "id_modalidade": 7},{"id_atleta": 29, "sexo": "M", "nome": "Filipe Jos\u00e9 Vieira Barbosa", "peso": 84.0, "altura": 203.0, "morada": "Cabreiros e Passos (S\u00e3o Juli\u00e3o), Braga", "DOB": "1977-03-14", "id_modalidade": 5},{"id_atleta": 30, "sexo": "M", "nome": "Francisco Eg\u00eddio Coutinho Martins Correia", "peso": 87.0, "altura": 192.0, "morada": "Tebosa, Braga", "DOB": "1988-12-30", "id_modalidade": 3},{"id_atleta": 31, "sexo": "M", "nome": "Gon\u00e7alo Leal da Mota Meireles Moreira", "peso": 58.0, "altura": 178.0, "morada": "Real, Dume e Semelhe, Braga", "DOB": "1984-11-12", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 32, "sexo": "M", "nome": "Goncalo Nuno Esperan\u00e7a Quesado", "peso": 82.0, "altura": 173.0, "morada": "Lamas, Braga", "DOB": "1989-11-12", "id_modalidade": 11},{"id_atleta": 33, "sexo": "M", "nome": "Guilherme de Araujo Soares", "peso": 118.0, "altura": 227.0, "morada": "Sobreposta, Braga", "DOB": "1976-07-14", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 34, "sexo": "M", "nome": "Guilherme Jo\u00e3o Cerqueira da Mota Miranda", "peso": 112.0, "altura": 155.0, "morada": "Priscos, Braga", "DOB": "1985-08-07", "id_modalidade": 6},{"id_atleta": 35, "sexo": "F", "nome": "Helena Po\u00e7as Martins", "peso": 62.0, "altura": 200.0, "morada": "Merelim (S\u00e3o Pedro) e Frossos, Braga", "DOB": "1990-02-06", "id_modalidade": 13},{"id_atleta": 36, "sexo": "M", "nome": "Henrique Veiga da Paz", "peso": 102.0, "altura": 209.0, "morada": "Crespos e Pousada, Braga", "DOB": "1983-02-18", "id_modalidade": 10},{"id_atleta": 37, "sexo": "M", "nome": "Hugo Andr\u00e9 Coelho Cardoso", "peso": 57.0, "altura": 165.0, "morada": "Espor\u00f5es, Braga", "DOB": "1989-07-06", "id_modalidade": 13},{"id_atleta": 38, "sexo": "M", "nome": "Hugo Andr\u00e9 da Silva Veloso Moreira", "peso": 89.0, "altura": 166.0, "morada": "Priscos, Braga", "DOB": "1988-03-08", "id_modalidade": 8},{"id_atleta": 39, "sexo": "M", "nome": "Hugo Fernandes Matias", "peso": 110.0, "altura": 234.0, "morada": "Nogueira, Frai\u00e3o e Lama\u00e7\u00e3es, Braga", "DOB": "1991-03-12", "id_modalidade": 8},{"id_atleta": 40, "sexo": "M", "nome": "Hugo Filipe Duarte Carvalho", "peso": 142.0, "altura": 230.0, "morada": "Celeir\u00f3s, Aveleda e Vimieiro, Braga", "DOB": "1990-04-10", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 41, "sexo": "F", "nome": "Joana Esteves Dantas", "peso": 122.0, "altura": 176.0, "morada": "Ruilhe, Braga", "DOB": "1994-08-01", "id_modalidade": 4},{"id_atleta": 42, "sexo": "M", "nome": "Joan Manuel Cede\u00f1o Rodriguez", "peso": 87.0, "altura": 255.0, "morada": "Mire de Tib\u00e3es, Braga", "DOB": "1978-11-10", "id_modalidade": 9},{"id_atleta": 43, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Bernardo Coutinho Barreiros de Freitas", "peso": 150.0, "altura": 206.0, "morada": "Espor\u00f5es, Braga", "DOB": "1988-12-25", "id_modalidade": 8},{"id_atleta": 44, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Carlos Pereira Rodrigues", "peso": 53.0, "altura": 217.0, "morada": "Celeir\u00f3s, Aveleda e Vimieiro, Braga", "DOB": "1990-04-18", "id_modalidade": 13},{"id_atleta": 45, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o da Cunha e Costa", "peso": 108.0, "altura": 190.0, "morada": "Pedralva, Braga", "DOB": "1983-11-01", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 46, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Duarte Vila Verde Silva", "peso": 103.0, "altura": 212.0, "morada": "Merelim (S\u00e3o Paio), Panoias e Parada de Tib\u00e3es, Braga", "DOB": "1976-01-09", "id_modalidade": 7},{"id_atleta": 47, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Manuel da Rocha Rodrigues", "peso": 112.0, "altura": 171.0, "morada": "Sobreposta, Braga", "DOB": "1993-12-13", "id_modalidade": 8},{"id_atleta": 48, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Manuel Silva Antunes", "peso": 98.0, "altura": 122.0, "morada": "Crespos e Pousada, Braga", "DOB": "1983-06-10", "id_modalidade": 14},{"id_atleta": 49, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Nuno Brand\u00e3o Silva", "peso": 75.0, "altura": 189.0, "morada": "Figueiredo, Braga", "DOB": "1994-02-02", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 50, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Nuno Cardoso Gon\u00e7alves de Abreu", "peso": 102.0, "altura": 213.0, "morada": "Lomar e Arcos, Braga", "DOB": "1984-09-11", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 51, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Pedro Dias Fernandes", "peso": 107.0, "altura": 190.0, "morada": "Sobreposta, Braga", "DOB": "1982-03-03", "id_modalidade": 7},{"id_atleta": 52, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Pedro Magalh\u00e3es Teixeira", "peso": 64.0, "altura": 245.0, "morada": "Merelim (S\u00e3o Pedro) e Frossos, Braga", "DOB": "1984-09-05", "id_modalidade": 10},{"id_atleta": 53, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Pedro Oliveira Meira", "peso": 92.0, "altura": 199.0, "morada": "Sobreposta, Braga", "DOB": "1995-04-18", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 54, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Pedro Rodrigues Azevedo", "peso": 86.0, "altura": 214.0, "morada": "Priscos, Braga", "DOB": "1995-09-13", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 55, "sexo": "M", "nome": "Jo\u00e3o Tiago Oliveira Sousa Nogueira Lopes", "peso": 92.0, "altura": 167.0, "morada": "Merelim (S\u00e3o Paio), Panoias e Parada de Tib\u00e3es, Braga", "DOB": "1984-08-12", "id_modalidade": 10},{"id_atleta": 56, "sexo": "M", "nome": "Joaquim Francisco Barata Sim\u00f5es", "peso": 60.0, "altura": 213.0, "morada": "Espinho, Braga", "DOB": "1980-02-23", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 57, "sexo": "M", "nome": "Jorge Manuel Loureiro Vieira", "peso": 162.0, "altura": 193.0, "morada": "Palmeira, Braga", "DOB": "1987-10-15", "id_modalidade": 3},{"id_atleta": 58, "sexo": "M", "nome": "Jorge Miguel da Silva Brand\u00e3o Gon\u00e7alves", "peso": 82.0, "altura": 240.0, "morada": "Tebosa, Braga", "DOB": "1984-06-21", "id_modalidade": 8},{"id_atleta": 59, "sexo": "M", "nome": "Jos\u00e9 Diogo Xavier Monteiro", "peso": 116.0, "altura": 183.0, "morada": "Priscos, Braga", "DOB": "1981-08-16", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 60, "sexo": "M", "nome": "Lu\u00eds Alberto Diogo Pereira de Lima", "peso": 92.0, "altura": 225.0, "morada": "Sequeira, Braga", "DOB": "1985-08-21", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 61, "sexo": "M", "nome": "Lu\u00eds Daniel da Silva F\u00e9lix", "peso": 113.0, "altura": 196.0, "morada": "Ruilhe, Braga", "DOB": "1984-03-24", "id_modalidade": 8},{"id_atleta": 62, "sexo": "M", "nome": "Luis Filipe da Silva Costa", "peso": 70.0, "altura": 155.0, "morada": "Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro e S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto), Braga", "DOB": "1994-04-01", "id_modalidade": 6},{"id_atleta": 63, "sexo": "M", "nome": "Lu\u00eds Miguel Aquino Silva", "peso": 113.0, "altura": 201.0, "morada": "S\u00e3o Vicente, Braga", "DOB": "1987-01-28", "id_modalidade": 9},{"id_atleta": 64, "sexo": "M", "nome": "Lu\u00eds Miguel Arrepia Ferreira", "peso": 107.0, "altura": 149.0, "morada": "Cabreiros e Passos (S\u00e3o Juli\u00e3o), Braga", "DOB": "1977-11-24", "id_modalidade": 15},{"id_atleta": 65, "sexo": "M", "nome": "Lu\u00eds Pedro da Silva Vila", "peso": 81.0, "altura": 203.0, "morada": "Pedralva, Braga", "DOB": "1975-06-02", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 66, "sexo": "M", "nome": "Marco Alexandre F\u00e9lix de Lima", "peso": 70.0, "altura": 245.0, "morada": "Ada\u00fafe, Braga", "DOB": "1983-11-23", "id_modalidade": 5},{"id_atleta": 67, "sexo": "M", "nome": "Marco Antonio Rodrigues Sampaio", "peso": 91.0, "altura": 208.0, "morada": "Guisande e Oliveira (S\u00e3o Pedro), Braga", "DOB": "1979-10-10", "id_modalidade": 4},{"id_atleta": 68, "sexo": "F", "nome": "Maria Francisca Tavares Martins Fernandes", "peso": 132.0, "altura": 188.0, "morada": "Crespos e Pousada, Braga", "DOB": "1988-08-23", "id_modalidade": 6},{"id_atleta": 69, "sexo": "F", "nome": "Maria In\u00eas de Azevedo Mouroa Alves", "peso": 108.0, "altura": 218.0, "morada": "Palmeira, Braga", "DOB": "1980-06-14", "id_modalidade": 11},{"id_atleta": 70, "sexo": "F", "nome": "Maria Jos\u00e9 Borges Pires", "peso": 75.0, "altura": 206.0, "morada": "Real, Dume e Semelhe, Braga", "DOB": "1979-08-30", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 71, "sexo": "F", "nome": "Maria Laura de Ara\u00fajo Barbosa", "peso": 110.0, "altura": 199.0, "morada": "Espor\u00f5es, Braga", "DOB": "1991-06-05", "id_modalidade": 4},{"id_atleta": 72, "sexo": "F", "nome": "Maria Lu\u00edsa Faria Silva", "peso": 94.0, "altura": 198.0, "morada": "Ferreiros e Gondizalves, Braga", "DOB": "1989-06-26", "id_modalidade": 7},{"id_atleta": 73, "sexo": "F", "nome": "Maria Miguel Albuquerque Regueiras", "peso": 68.0, "altura": 219.0, "morada": "Real, Dume e Semelhe, Braga", "DOB": "1990-07-24", "id_modalidade": 4},{"id_atleta": 74, "sexo": "F", "nome": "Mariana Gon\u00e7alves Marques", "peso": 91.0, "altura": 180.0, "morada": "Figueiredo, Braga", "DOB": "1989-04-19", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 75, "sexo": "F", "nome": "Mariana Lino Lopes Costa", "peso": 129.0, "altura": 179.0, "morada": "Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro e S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto), Braga", "DOB": "1987-01-08", "id_modalidade": 11},{"id_atleta": 76, "sexo": "M", "nome": "Miguel Cardoso Pereira", "peso": 65.0, "altura": 202.0, "morada": "Celeir\u00f3s, Aveleda e Vimieiro, Braga", "DOB": "1980-06-02", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 77, "sexo": "M", "nome": "Miguel R\u00faben Silva de Oliveira", "peso": 64.0, "altura": 182.0, "morada": "Ferreiros e Gondizalves, Braga", "DOB": "1982-10-10", "id_modalidade": 10},{"id_atleta": 78, "sexo": "M", "nome": "N\u00e9lson Miguel de Oliveira Estev\u00e3o", "peso": 91.0, "altura": 223.0, "morada": "Celeir\u00f3s, Aveleda e Vimieiro, Braga", "DOB": "1991-05-25", "id_modalidade": 15},{"id_atleta": 79, "sexo": "M", "nome": "Nuno Azevedo Alves da Cunha", "peso": 109.0, "altura": 212.0, "morada": "Nogueir\u00f3 e Ten\u00f5es, Braga", "DOB": "1988-08-02", "id_modalidade": 11},{"id_atleta": 80, "sexo": "M", "nome": "Pedro Andr\u00e9 Correia Neves Parpot", "peso": 133.0, "altura": 186.0, "morada": "Sobreposta, Braga", "DOB": "1995-09-30", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 81, "sexo": "M", "nome": "Pedro Daniel Fernandes Abreu", "peso": 94.0, "altura": 188.0, "morada": "Real, Dume e Semelhe, Braga", "DOB": "1993-08-16", "id_modalidade": 5},{"id_atleta": 82, "sexo": "M", "nome": "Pedro Filipe Carvalho Barbosa", "peso": 84.0, "altura": 200.0, "morada": "S\u00e3o Vicente, Braga", "DOB": "1981-06-09", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 83, "sexo": "M", "nome": "Pedro Gomes Machado Monteiro Fernandes", "peso": 81.0, "altura": 215.0, "morada": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade), Braga", "DOB": "1976-03-12", "id_modalidade": 1},{"id_atleta": 84, "sexo": "M", "nome": "Pedro Miguel Borges Rodrigues", "peso": 81.0, "altura": 172.0, "morada": "Merelim (S\u00e3o Pedro) e Frossos, Braga", "DOB": "1995-01-05", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 85, "sexo": "M", "nome": "Pedro Miguel Queiros Gomes", "peso": 113.0, "altura": 196.0, "morada": "Real, Dume e Semelhe, Braga", "DOB": "1982-10-13", "id_modalidade": 9},{"id_atleta": 86, "sexo": "M", "nome": "Pedro Nuno Fernandes Freitas", "peso": 115.0, "altura": 175.0, "morada": "Guisande e Oliveira (S\u00e3o Pedro), Braga", "DOB": "1989-04-11", "id_modalidade": 10},{"id_atleta": 87, "sexo": "M", "nome": "Pedro Rafael Bernardo Medeiros", "peso": 86.0, "altura": 198.0, "morada": "Crespos e Pousada, Braga", "DOB": "1994-02-26", "id_modalidade": 6},{"id_atleta": 88, "sexo": "M", "nome": "Pedro Rafael Martins de Oliveira", "peso": 144.0, "altura": 177.0, "morada": "Morreira e Trandeiras, Braga", "DOB": "1992-08-29", "id_modalidade": 6},{"id_atleta": 89, "sexo": "M", "nome": "Peter Ferreira Vala", "peso": 115.0, "altura": 203.0, "morada": "Lomar e Arcos, Braga", "DOB": "1975-09-02", "id_modalidade": 4},{"id_atleta": 90, "sexo": "M", "nome": "Rafael Antunes Sim\u00f5es", "peso": 73.0, "altura": 155.0, "morada": "Padim da Gra\u00e7a, Braga", "DOB": "1977-04-28", "id_modalidade": 9},{"id_atleta": 91, "sexo": "M", "nome": "Renato Jorge Cruzinha da Silva", "peso": 101.0, "altura": 197.0, "morada": "Nogueir\u00f3 e Ten\u00f5es, Braga", "DOB": "1981-04-09", "id_modalidade": 11},{"id_atleta": 92, "sexo": "M", "nome": "Ricardo Jos\u00e9 Santos Veloso", "peso": 122.0, "altura": 202.0, "morada": "Mire de Tib\u00e3es, Braga", "DOB": "1984-09-28", "id_modalidade": 7},{"id_atleta": 93, "sexo": "M", "nome": "Ricardo Miguel da Silva Pereira", "peso": 103.0, "altura": 205.0, "morada": "Lomar e Arcos, Braga", "DOB": "1990-06-28", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 94, "sexo": "M", "nome": "Ricardo Vieira Carvalho", "peso": 93.0, "altura": 190.0, "morada": "Lamas, Braga", "DOB": "1976-05-30", "id_modalidade": 9},{"id_atleta": 95, "sexo": "M", "nome": "Rui Alexandre Dias Neto", "peso": 95.0, "altura": 194.0, "morada": "Cabreiros e Passos (S\u00e3o Juli\u00e3o), Braga", "DOB": "1975-08-16", "id_modalidade": 12},{"id_atleta": 96, "sexo": "M", "nome": "Rui Filipe Chaves", "peso": 83.0, "altura": 191.0, "morada": "Ruilhe, Braga", "DOB": "1976-07-16", "id_modalidade": 8},{"id_atleta": 97, "sexo": "M", "nome": "Rui Filipe Traila de Sousa", "peso": 104.0, "altura": 189.0, "morada": "Ruilhe, Braga", "DOB": "1978-02-03", "id_modalidade": 4},{"id_atleta": 98, "sexo": "M", "nome": "Rui Miguel Pimenta e Cunha", "peso": 95.0, "altura": 186.0, "morada": "Crespos e Pousada, Braga", "DOB": "1979-07-29", "id_modalidade": 15},{"id_atleta": 99, "sexo": "M", "nome": "Rui Nuno Borges Cruz Oliveira", "peso": 109.0, "altura": 214.0, "morada": "Gualtar, Braga", "DOB": "1989-10-03", "id_modalidade": 14},{"id_atleta": 100, "sexo": "M", "nome": "Rui Pedro Neto Reis", "peso": 139.0, "altura": 224.0, "morada": "Real, Dume e Semelhe, Braga", "DOB": "1992-07-02", "id_modalidade": 3},{"id_atleta": 101, "sexo": "M", "nome": "Shahzod Yusupov", "peso": 97.0, "altura": 214.0, "morada": "Lamas, Braga", "DOB": "1990-04-05", "id_modalidade": 14},{"id_atleta": 102, "sexo": "F", "nome": "T\u00e2nia Filipa Amorim da Rocha", "peso": 100.0, "altura": 215.0, "morada": "Merelim (S\u00e3o Paio), Panoias e Parada de Tib\u00e3es, Braga", "DOB": "1986-06-14", "id_modalidade": 2},{"id_atleta": 103, "sexo": "M", "nome": "Tiago Gabriel Pereira da Silva", "peso": 109.0, "altura": 223.0, "morada": "Tebosa, Braga", "DOB": "1984-10-18", "id_modalidade": 13},{"id_atleta": 104, "sexo": "M", "nome": "Tiago Gomes Campos", "peso": 94.0, "altura": 216.0, "morada": "Figueiredo, Braga", "DOB": "1984-08-17", "id_modalidade": 10},{"id_atleta": 105, "sexo": "M", "nome": "V\u00e1lter Ferreira Picas Carvalho", "peso": 99.0, "altura": 209.0, "morada": "Santa Lucr\u00e9cia de Algeriz e Navarra, Braga", "DOB": "1992-11-09", "id_modalidade": 5}]